開心還開心 但要開始做好文宣向國際解釋點解示威者要教訓褔建幫

外語好的手足請做野。